(真絲)我有左 聽日去落

上得山多終遇虎，今次真係中咗

Ok 幫你要左去

Pm

邊到落？

屌你老母留名

港安執左好似無合法落啦喎
定你有醫生簽？

補充翻，我得十八歲，仲讀緊書...生都係害左佢

北上落啊

自己為自己做過既事 負責

個BB: 媽咪唔好唔要我呀

返高登搵人接手啦

警已報

點解啊

唔會啦放心，男朋友仲未飛我

比我執返劑先好落
中出得唔好哂野

依家郁下都想嘔

又要中出又養唔起個b，男朋友好廢

識啲女仔讀緊大專都生左個b啦

其實係我堅持要落，唔想累個b一世

臭雞

男人有肚腩係好正常
唔洗落

做咩唔係香港落？ 番大陸好危險wo

男友冇經濟基礎？
如果養得起，點解會係累左佢？
驚以後分手/離婚？

生左最多叫負責
但係實質就係戇鳩加苯柒
如果係有錢既仲洗乜讀咁依樣個樣

講到自己咁偉大唔想個b辛苦
你係唔想一早就用套啦而家先上黎叫春

我而家做緊診所 有時見仲讀緊書既女仔話要落左佢
真係心up 唔想生就做好預防措施啦，雖然個bb仲未好大 但都係一個生命黎

有詢問過家計會，要去私家落，仲要住院同好多次心理方面嘅覆診，怕會驚動屋企人
但係上去落就即日搞掂

我當然知自己錯，所以先唔想一錯再錯
穿套啊ching，有食事後丸都中

大家都讀緊書

原諒我講野難聽 屌得就預左有bb 就算做足安全措施都唔係100%預防到 你落左佢咁就殺害左個生命 你都會內疚一世 點解唔生佢落黎湊大生 冇錢咪搵錢養囉 你地做得就預左啦 做人下小小負責任得唔撚得？

咁都唔一定係害佢既
諗下辦法啦
早D有小朋友未必壞事黎

我身邊有朋友又係18歲生咗
依家好大個啦，就黎小學畢業
反而我想生都未有，好羨慕佢

放長遠睇其實早生小朋友係好事黎

係時候講啲落仔既鬼故出黎

你不如同屋企人傾下啦
我阿媽好想抱孫
可能你阿媽知道會開心呢
有孫抱邊個唔想
一家人一定會幫到你分擔
唔使諗得太壞既

無時間又係經濟能力
生落黎唔單上害左個細路
仲會成為自己既負累

對於一個學生黎講 我同意落左佢的確係best choice
利申 覺得未脫離母體都唔算生命 只係一粒受精卵

你講得好啱。但係見到身邊都好多開頭好似你咁諗，不過男仔始終未長大，根本負唔起做爸爸嘅責任，最後一走了之。

想問下你幾歲啊 好羨慕你屋企咁開通，我屋企好傳統，仲要書又未讀完，緍又未結

我身邊好多係結婚喎
最少五年都未有一pair離婚

條仔又無春用,套又唔識戴,女既又唔識sayno,最後就要條女受,你都仲要一齊,
要執返劑既話預埋我一份,反正都要落咗佢,內射得唔好哂

竟然係咁
我反而睇好多個男嘅走左去，一係為左責任而留低，兩個人無哂感情，個b人肉球咁俾啲長輩照顧

好撚心啦戴套姐咁撚簡單都唔用,到左有b又唔要,對個b唔好唔再講,知唔知落仔對身體影響有幾大呀

仲有,你個男友都唔撚方係好人,為左一時爽中出唔撚戴套,唔為左安全都為左你一世幸福著想要戴套啦,呢種男友你以為佢會同你做人世都幾撚難

留意翻，有戴套穿左啊Ching
仲要食埋事後丸都中

落b好傷架，以後想要就難架啦

好多盲撚唔追post

sor無睇到,不過正正常常戴個套都會穿,你地玩乜玩到咁激

假膠定咩阿你 家計會可以做人工流產架喎

有用藥同做手術 你幾多個月阿？

香港落喇 大陸好似好危險

周秀娜拍過套戲
就係講落仔
你唔怕報應？

太大個？你仲咁細 又真係養唔到 點會要你去私家

生出黎啦 我想玩bb 同食豬腳薑呀

我指係咪個胎太大？

留名屌你老母

個bb會一世跟住你

媽媽，我要飲奶奶

假膠死全家
用藥要49日內，成功率係75%，如果唔乾淨就要割宮，會傷上加傷
手術嘅話係家計會寫轉介信去私家做

人地講到明冇能力、未ready都仲叫佢生

真係靠害

做手術係轉介去公立或私家醫院做

手術係家計會度做架 10星期內就做得 你個胎好大？

周秀娜點估到你咁戇鳩

No呀 係家計會灣仔嗰度做架 都係即日就走得 超過10星期先會要轉介

媽媽唔好唔要我啊

生岀黎都係架

你想佢生出黎跟一世定係唔生都跟你一世

希望你係假膠

唔生唔駛錢 生咗幾百萬 自己諗

我唔係好信呢啲野嘅，希望佢再投胎去個有父幹嘅家庭岀世啦

信唔信都好 落左做返d野超渡佢
始終都係一條生命
最後 屌你老母 帶套啦仆街

同意！
知錯有撚用咩你
你而家仲去落咪一錯再錯
完全無責任感 生命黎ge

佢地計過7週有多就8週
我唔知係咪轉左制，佢係話轉介做

生兒育女係人類天性黎喎
性行為同食飯咁都係正常人類本能
你冇做到咩壞事
繁殖係每個人與生俱來既天職

屋企人開唔開通都好啦
每個人都想家族繁衍
你見個個老人家都想抱孫，愈多愈好
依家係早D有孫抱不過要媽媽幫下手
老實講係喜事，抱孫既喜悅，佢地嬲你唔落啦
真係唔使自己諗太多諗得太壞，
同屋企人傾下啦，
記住你冇做壞事，你只係做咗你阿媽都做過既事之嘛

你要鬧都鬧得啱，我無野好駁
只係責任唔係我一個人可以負得曬

如果係真
祝你呢次手術失敗
要成個子宮切曬

殺佢好過害佢 好似係

會跟你一世

仔定女先, 女就俾我, 仔就落左佢啦

約左期一星期就有得做 你到時都未過十周 點會唔俾做

利申有朋友上個月做完

條仆街貪得意玩0.01

咁都幾撚唔好彩

唔信又講咩投胎，點解當時你呀媽唔覺得養你唔起之後落左你？

如果咩安全措施都做足都有既話係天意唔落得架

聽講我爸爸媽媽都是咁 最尾都生左我落黎

咁都係個祝福姐
所以我媽都走左佬，老豆有再娶

唔係好唔好彩
呢種心態做人就仆街啦
成日諗住一定得
到一仆街你就唔會翻身到
人越大，一衰你就唔會衰雞野

祝你有報應呀

都同意
你男朋友仲仆街

人命比唔上你既前途？

有我都抵嘅

都係既
俾你呢D MK生出黎都係害左佢

唔係話樓主做得啱 點解咁多人會叫樓主生

人地有自知之明養唔起

最最最最重要 條仔都唔撚成熟 touchwood 一個唔好彩生完之後條仔面對唔到話要著草 到時咪仲戇鳩

風涼說話都算 有啲仲拉埋啲迷信野嚟講 痴撚線

我唔知你點諗

你落咗次
你可以預你宜家條仔遲早飛撚咗你
你唔好發膠，你係你條仔心中就係一個落過仔嘅人
除非你條仔冇得擇
如果唔係嘅話到佢有得擇時你真係等跳樓
佢有得擇個陣你自己諗吓自己有咩料可以同人講有得擇？
一個隨便又落過肚嘅女人
嫁俾人人地都會記住呢件事
你自己諗點搞

關連登仔撚事

你埋單ok?

講真我唔係咩mk妹，係平時人地眼中諗都諗唔到嘅乖乖女
如果係，反而有生佢嘅可能性

樓主你唔好痴線，落仔個嬰靈過幾年會返黎攞債，手尾超長架

好欣慰有人明白我

返大陸落真係好危險
分分鐘命都無埋
你夠十八歲去私家應該唔洗通知屋企人呀？
定你條仔無錢俾咋

識唔識打字

你唔信會出到世
btw 樓主生左先，真係湊唔掂咪保良局見
真係唔可以招惹嬰靈

Um..如果真係咁嘅話或者就係你地所講嘅報應喇

咁你男朋友知道左有咩反應？

認真，唔好落。緣。
生左比我，冇問題我問相關部門手續。
香港原來冇真正孤兒院，想要多D都冇地方。

Ps 有正常家庭2個小朋友，家庭月入十萬up，保證小孩在最好環境成長。

樓主都決定落 就咪撚叫人生啦
唔係你地養就梗係叫得出要人生啦
落左係一條命 生出黎都係一條命
落左就樓主suffer
生左就樓主加埋個仔一齊suffer
醒未

雖然我唔多贊成鼓勵人落仔..但如果完全無能力又未ready真係唔好生佢出黎害佢
大把靚仔靚妹未玩夠就生左個b出黎..你累左佢一世咋
樓主我唔係話支持你..但希望你今次之後認認真真拍拖..諗清楚先好扑野
重有真係記住落完仔之後要去做場法事！

上次個 friend 搞走個靈整左三年

18歲乖乖女落過仔
大把人要啦
洗撚我埋單咩

呢啲野信則有不信則無

叫我生，佢同屋企人講

呢個post咁多人係咁叫樓主生，
但隔離有個爸爸post又贊成樓主落

落bb 怕唔怕影響到第時既生育？

我驚自己生左會唔捨得
Btw連登有愛

樓主唔信呀
嬰靈對唔信自己存在既媽媽特別怨恨得勁
我勸樓主真係唔好咁科學，出事既話巴絲幫唔到你

樓主，認真，同你屋企人商量左先

我初頭仲懷疑係我男朋友，點知講到女朋友住半山就

佢有米仔？

咁有無咩方法？簡簡單單可以幫到佢都可以做嘅

其實你要為自己諗
你話人你自私定咩都好
如果你條仔叫你落
佢就係仆街陷家剷
佢冇計劃，怕死
一有事就係叫你自己做一件有機會死嘅事
我唔係阻你跟佢
但你跟得呢種類型嘅人
好難出頭，到你真係生過另一個小朋友
你會一世唔開心
因為你令佢冇咗個屋企人，唔係講緊話唔記得就唔記得個種

你最好認真同你條仔講清楚
面對面討論到底係唔係除咗落，冇第三條路
落就係一世，造成咩後果冇人會知
但你條仔係唔會有任何事
而有事嘅係你自己
愛一個人係好緊要，但愛自己就更重要
佢係鐘意你，佢唔會叫你死

做咩事之前，你都要諗清楚
路係自己，我都唔想做幫兇或者令你唔開心
但你唔係細佬，已經要負一個成年人嘅社會責任
你都要自己諗要點做

有冇心理準備內疚一世？

話唔怕就砈你
不過依家科技發達左好多，應該影響無咁嚴重
如果第時真係不育，或者就係報應啦

最多俾我養 絲打唔好落呀##fatc

唔係

我好肯定如果樓主話想生，上面班仆街一定又唱反調叫樓主唔好生，唔好害人
樓主加油

你唔好咁天真，唉，樓主你都係一意孤行，點解唔同屋企人商量下先？

我都讚成落 不過可唔可以係香港搵私家安全少少 大陸隨時搞到自己無命

佢係叫我生，但我堅持要落
我都諗左好多野先落呢個決定

唔評論，但提提你上大陸落仔小心冇埋個腎

我屋企好傳統，連我拍拖都唔知
同埋好多野只可以講句，家家有本難唸的經

樓主話就話養唔起，但係事實上係為自己前途，怕俾人話

辦法總俾困難多

返大陸落好危險喎。好似用情緒問題都可以係公家醫院落，試下去急症室講自己心情好受影響好嚴重。。。不過都希望諗清楚先，始終係生命

為左家庭放棄前途我無乜所謂
簡單啲黎講，我更多嘅係對男朋友無乜信心

總結一吓：
1:樓主係女人（可能）
2:佢俾佢條條搞大咗個肚
3:佢條仔答應會養
4:樓主夠18，可以結婚
5:落係樓主自己要求

樓主，你可唔可以解釋吓你因咩事要落仔？

認真,條仔都肯承擔責任,其實無咩理由唔生,更何況你而家想返大陸落仔,你知唔知大陸落生有幾大風險,唔講安全剩係講衛生大多數都唔合規格

唔好落

繼續開post

係咪真係去急症架

感覺上係濫用喎

發生左就要面對，但今次面對嘅係生命，請好好處理。既然男朋友屋企話冇問題，你都考慮吓啦。
##fatc

我無信心，真係無呢個信心去養大一個小朋友
我唔知點去解釋，生一個小朋友唔係有經濟能力就得

如果你條仔知道，佢會對你好失望
亦都會覺自己冇用

而你呢種心態係好仆街
搵工就話騎牛搵馬換幾百份都唔緊要
你搵仔搵到咁，你其實抱住咩心態同你條仔行埋一齊？

不如講下點解對佢咁冇信心

落地獄啦你

點都唔會係急症囉

無野講，樓主自求多福。係你既選擇，但係最重要係要同家人商量

咁大件事點都同屋企人講啦
總係覺得呢啲野瞞唔到一世
未有經驗鳩up
生落黎總有方法
不過絲打有勇氣去落 都係一件好事 不過番大陸就唔好啦

即係自私

其實唔怕講
邊方面冇信心？

外人嘅眼光？
人工唔夠養頭家？
過唔到屋企人個關？

其實你可以講吓你怕咩，大家了解吓俾個意見你

係咪未接受到要比個B同家庭綁住成世

你借錢係香港落啦

我係覺得佢嘅諗法仲好細路，根本係未大個個種
唔知有無人明
佢係好單純嘅好仔，只係仲需要時間去成長
唔好同我講咩做左爸爸就會大個

落仔要開post討論

男朋友肯負責任，點解唔信佢

老豆老母知道肯定剷到你上天花板

殺人兇手

因為我話落，佢都無堅持要我生
個啲反應就俾我知道佢根本未準備好

原則上我同意樓主想法。
生小朋友不只父母要有心理準備，小朋友每－樣野都係錢。
我知窮有窮養，富有富養但係香港咁大競爭環境，現時你有冇信心俾－個良好環境小朋友成長。
我唔睇少佢地但現偕段佢地照顧自己能力都無。
生左係－世責任，有人話生左送去孤兒園，如果我係孤兒我寧願無存在過。

兩睇啦。
但唔該真係唔好返大陸落。
我唔想佢返唔到黎

呢個就梗架啦，最怕係趕我走
佢地係個啲好要面嘅人

仁安個d 私家醫院有無

人唔迫唔會成長
你落咗佢
係對你條仔唔信任嘅表現
佢都會記住呢件事
而佢係有表示過會養，但你拒絕咗
你可以諗到將來你地再扑野個陣
佢會唔會忘記到當年就係咁樣冇咗個仔？
冇啲野唔係時間就忘記到
你真係要認真諗，計劃返條路點行
呢種事唔係講緊街市買條菜可唔可以減價
係影響緊你將來

即係下巴輕輕叫妳生 但實際冇諗過點實行件事？

有啲人太受打擊情緒差到好嚴重嘅，如果驚濫用咗急症服務咁請家計會轉介去公家？或者同男朋友商量洗啲錢去私家啦，大陸冇保証，驚影響第日生育呀

Exact7ly！佢依家仲輕輕鬆鬆打緊邊爐過冬

你最好跟死你男朋友一世 唔好分手
分左手都咪搵人埋單

我真係諗好左，點都唔會生
佢記住呢件事還是好，起碼唔好再咁細路

連登仔真係好仆街，係咁叫人生
最頂唔順係話一條生命兩條生命
未成形既叫咩野生命呀

用埋d垃圾套先穿套
睇死你條仔又窮又細碌 要用岡本呢d垃圾

母親的抉擇 2868 2022

又話上得山多終遇虎 你次次穿套咩？

你阿媽個臭閪
唔係生命係乜柒呀

0.03未穿過

巴打有冇其他好介紹

咁我係想講次數姐

我見過太多例子
奉子成婚＞為左錢嘈交，男人未玩夠，無足夠心理準備照顧小朋友＞離婚小朋友變左人球。
當然我有認識－家３口到現在都好幸福但真係小數。

岡本？ 要幾細碌先帶落 帶過一次 真係窄到pk 買sagami 啦

一個月多d 個胚胎已經有腦，脊椎同神經系統的啦
讀多d書啦垃圾

無經驗能力 又咁細個
我覺得唔應該生
咩都未經歷過
生左出黎又要屋企湊
好難教得好個bb
下一代又會loop
而家真係好多人未夠20 就生左個b

番大陸就唔好啦 始終危險同唔衛生
去私家啦 唔夠錢連登仔應該肯幫手啊

仲有唔好輕生啊

唔好呀 好折墮架

淨係試過杜記同岡本

杜記好垃圾

受左孕已經係生命
而且樓主唔生最大既原因係因為擔心自己既前途
同埋怕家人屌，並唔係養唔到
18歲，卜卜脆，唔通俾個b綁死？
出去大把世界，樣好少少搭個闊少再陀b
入行做少奶奶，前途無可限量呀ching

起碼帶上去唔緊囉
利申 好大碌

後生+奉子成婚真係搏唔過

發夢都恨生仔，點知係度見到人話落仔，
真係諷刺

唔知到時在座邊位ching懞撚咁接收左個落過仔既

又有左
連住三個
一日一個咁

把口使唔使咁撚毒

你要咁講我無辦法啦
淨係一諗男朋友可以拍拍囉友就走已經夠擔心

唔好下下推去男度先，諗下你自己有最大既責任，牛唔飲水唔㩒得牛頭低

係諷刺，我同女朋友因為生體唔可以要小朋友。
ＢＴＷ你有冇找醫生找出問題所在?

我都要循例同你講返
非法處理嬰兒係一種刑事罪行嚟
而當你曾經同任何一個經政府註冊過嘅醫生之中確診你已經懷孕後
你係唔可以隨便落咗佢，否則需要解釋
而社工亦都係一樣，一但做過記錄，你都唔可以亂嚟

我假設你只係發假膠
講嘅野都係故事甚至你唔係香港

但你必須要知道香港嘅法律上
非法處理嬰兒係罪行
只有醫院作出醫生證明必須落咗佢
先可以做呢種手術

根據侵害人身罪條例第47A條規定，合法終止懷孕手術必須在懷孕首二十四週內進行（如繼續懷孕對孕婦構成生命威脅則不受懷孕期限制）

首要條件：
兩位註冊醫生同意

醫生考慮同意理由：
1: 如繼續懷孕，會對孕婦身體或精神構成影響
2:嬰兒有嚴重畸型的機會比較高
3:懷孕母親不足16歲
4:因強姦或亂倫之懷孕，報警後可合法處理

做 墮 胎 手 術 通 常 是 懷 孕 早 期 進 行 ， 如 果 己 懷 孕 二 十 四 星 期 ， 一 般 都 不 可 以 用 墮 胎 手 術 ， 除 非 繼 續 懷 孕 會 對 母 親 的 生 命 有 危 險 。

墮 胎 手 術 ， 必 須 在 法 例 指 定 的 醫 院 或 診 所 進 行 ， 包 括 幾 間 公 立 和 私 家 醫 院 ， 或 家 計 會 的 兩 間 診 所 ， 一 定 要 由 註 冊 醫 生 負 責 執 行 。 手 術 方 面 ， 如 果 在 懷 孕 期 十 二 星 期 內 做 手 術 ， 是 用 全 身 麻 醉 ， 然 後 進 行 簡 單 的 刮 宮 手 術 ， 但 是 懷 孕 期 已 經 過 了 三 個 月 以 上 ， 就 不 可 以 用 刮 宮 的 方 法 做 手 術 ， 因 為 是 非 常 危 險 的 ， 要 改 用 其 他 方 法 進 行 ， 例 如 用 葯 物 或 剖 腹 手 術 ， 由 於 是 合 法 註 冊 醫 生 負 責 手 術 過 程 ， 而 且 又 在 醫 院 接 受 手 術 ， 所 以 是 比 較 安 全 和 對 日 後 懷 孕 沒 有 影 響 。

返大陸落已經唔係講緊之後仲生唔生到，係有無命返到香港

係啊，我都有錯
但我唔肯生嘅原因唔係因為自己

無呀，不過本身經期都唔係準果啲人

祝你以後無得生

樓上有冇聽過mother's right

係啊 受左孕係個奇蹟 就算未成形都係生命
落仔=殺人兇手 因為褫奪個b生存既權利
但係
媽媽都有權利決定生唔生
好似d人成日屌佢地呀媽點解生佢地出黎咁樣
樓主心理壓力應該好大
遲d做完手術仲大
樓上班仆街仲講埋d迷信野嚇9人
雖然落仔都擺上黎討論都幾on9

無論如何
樓主準備定兩皮野去私家啦
冇錢問人借
返大陸落 就算搵d多港人去既診所
衛生條件都好差
樓主經過今次 日後要醒目d 保護自己

訓先 樓主記得報平安

盡快去家計會排期做人流
個肚等唔切
可以唔比屋企人知道既情況下完成 一日內搞掂 但你男友一定要陪住你 （家計總之要你有人接）
利申 戴開套 曾經懷疑自己有左瘋狂搵資料
男友講過如果有會同我結婚 但係如果真係有 我一定會落左佢
自私啲諗 我而家乜都未試過就要做人呀媽 第時我一定會怨個小朋友
為佢好為自己好 點都無可能生佢落黎
所以我非常明白絲打你

落仔都要上黎講？好撚威定想比人屌？
返大陸落小心冇命返落黎

除左十億個感激都唔知講咩好
我都好神奇，最後一次黎完m係10月28號
跟住遲左黎啦，12月3號驗左次係無嘅
然後琴日驗又有

去家計會安排人流佢會再驗一次先 可能無事呢
佢地會唔想你落所以會同你輔導好多次
記住要堅決啲
Anyway 落左萬一個呢個男朋友分左手 要承擔後果的 要做定心理準備第時點面對

如果喺香港落
要證明到懷孕嚴重影響情緒
呢個要揾醫生證明得到咩？
定係揾家計會見樓主得18歲未ready就可以轉介去醫院做手術
希望樓主諗清楚
仲有冇彎轉，真係唔可以同屋企人傾左先決定？

幾多歲啊

個bb有幾多個爸爸

落之前唔好嘥 中出多幾野先啦

加油啊絲打
唔好理啲男人點睇
而加又唔係佢地個肚有b 淨係識講啲道理門面野黎話你
支持你勇敢面對問題
無論落定生都好 起碼認真諗清楚先

我真係好睇唔起你D咁唔負責任既人 垃圾

我都驚佢唔俾我落，所以先翻上去落
既然都唔要就無必要講

你不嬲經期準唔準既先

連登有愛

好準，所以我都唔理解

真係建議搵左家計會先
就算轉介私院都係一至兩萬蚊左右
至少有信心保證
係大陸出左事都唔知咩事

情願要二手樓都唔要凶宅

個細路仔真係好慘

係咪安全期中出
定外射

我地有詢問過意見，但已經感覺到佢地對輔導嘅熱誠
為免夜長夢多先上去做

加油 絲打
係香港生bb都係害左佢

最好去家計會搞
識人番大陸落整傷左子宮
香港醫生叫佢有心理準備呢世冇得再生

即係覺得佢地唔會轉介？
母親的決擇呢？

係啊，因為如果bb無問題，其他野都可以解決(喺佢地眼中)

完全明白絲打感受
無論點做都係唔開心同好多野諗
只有精神上支持你

如果真係去落，真係搵清楚醫院資料，搵多幾間，睇清楚環境先決定，始終自己身體，好傷
同一定要叫男朋友陪住你去，唔係有咩事無人幫到，真係唔知點算好
同埋上網睇下食療補身同排惡露的野，（好多野實際唔食得，唔好信哂一頁google的野，認真睇）唔係第時身體變差真係辛苦自己

經一事長一智，大個女，諗野要成熟啲，為自己又好屋企人又好，唔好再做啲令人擔心的野...

利申：以為出事驚到就死，體諒絲打

咁佢地醫生有責任要你諗清楚嘅，不過正如頭先有留言講過落嘅話有啲要求要滿足個法例，咁你話個bb對你心理健康好大影響係得嘅，加上呢個係事實，佢見你諗清楚企硬都應該會俾你嘅。唔好怕麻煩返大陸啦，出咗事後悔一生

搵私家診所 有兩個註冊醫生簽名就得
利申 一星期接一兩個墮胎case

其實如果你已經成兩個月，上到去做完第一次輔導同見醫生，仲要同你排期，最少等一至兩個星期，已經過10星期所以先轉介去私院
家計會手術係半麻醉...即係你有知覺下做... 個種痛我諗係心理上的痛會跟住你一世...
見醫生同社工係一定會做，你上面講的理由佢地覺得唔會大到好值得幫你簽字落...但其實社工諗咩或者佢地想聽到咩標準答案 我諗真係無人知...

其實好明白絲打你既心情
因為我讀緊書時曾經都有以為自己中左都好驚
都有諗過曬呢啲問題
可唔可以再試下揾下香港醫生？
再考慮下啦
唔好上大陸落
點都好撐住丫
困難時間總會過

聽完你咁講我好希望自己係假孕
但驗孕棒成99%我又已經第二個月未黎m
好想第二朝一醒就有m黎

Agger

絲打試過落？

絲打有冇啲咩早孕反應 姐係波痛 尿頻 作嘔之類

你真係lucky
咁都中

有作嘔朝早嚴重啲，波痛就無乜，尿頻都唔太明顯

上家計會見緊社工，就黎左m，被迫去醫生做檢查同留院
已經係一世的陰影

感覺到你同條仔都行唔得遠

冇能力養一個細路 落咗佢先係真正既負責任
連登仔唔係成日話窮人生仔正仆街既咩

戴套+事後丸都中
其實真係注意係你
好強既生命力

你事前無用過驗孕棒？同埋係遲左幾多？

發生意外無人想，唔好再咁理想化叫樓主生出嚟喇，樓主得18歲，唔係講緊錢嘅問題，就算勉強生出嚟，可能開頭會覺得bb好得意，但日子耐左兩口子會覺得個細路係一個負累嚟架，繼而產生好多磨擦。
可能呢一刻真係好想講咩負責任嗰啲，但18歲呢個年紀，心智未完全成熟，未來仲有好多路要行，我身邊有唔少例子係18,9歲比人搞大左要結婚，但到25，6歲就會離婚架喇。信我，就算你地叫樓主同父母講，父母都會叫樓主落左佢然後忘記過去重新做人架。但樓主，我勸你唔好返大陸落啦，身體要緊搏唔過呀，相信你過左今次之後以後會知點做架喇，加油

之前無用驗孕棒驗過先去家計會

臭雞 死撚左去算啦你

點解咁講？我反而對佢有期望

其實返大陸落好柒危險，千奇咪撚揀D話無痛嘅，果D只係靠挖深D你嘅子宮內膜，可能會不育

明知自己唔想生就就好安全措施啦....
話你都無意思

條路自己揀

這些重要及私人事，盡量不要在大眾討論。
自己負責任吧！加油，唔好比自己後悔

我朋友都上大陸度落過

即日搞掂設黎休養

另一個就香港食藥落

生出黎真係累三個人，積口孽都咁話，冇後悔落到

你上面都話你煩惱緊佢仲走去打邊爐 有怨言

好叻wo
講到宜家落仔就冇錯咁
我誠心祝福你同你現任男朋友白頭到老
咪撚穩人埋單

如果本身佢男友係唔贊成落 咁樣真係會留條刺係度

樓主，希望可以俾到尐意見你
我覺得目前為止唔生係對你，男方以及雙方家長最好嘅選擇。18歲生出黎嘅話，其實累死自己個仔/女。當然如果你或者男方屋企好有錢，如果唔係就「窮人生仔正仆街」。

有得選擇嘅話，最好留係香港做手術啦，風險都細尐。手術做完之後亦都唔好太過怪責自己，畢竟都唔係你願意嘅。

好好調理身體，將來係有能力負擔嘅日子再生。

btw記得做多尐好事啊。

番大陸落因住死撚埋....

其實睇到人地支持你 你都講到好感激
咁即係你開post都係想人撐你姐
為求心安理得

我支持你呀
你都係想我咁講姐

唸下點同下任男友解釋算啦
得18歲大把風浪未見過 唔係話係同呢任唔會長 但好難囉

難聽講句 你本身最差既情況都係二人樓
而家落埋仔變兇宅

支持樓主 養唔起唔識教真係唔好生

追post啦on9仔

如果個男人冇能力埋單又怪女人唔肯生，飛左佢算啦

都發生咗 改變唔到就下次唔好啦（雖然帶袋+事後都中 ）. 諗下可以做咩補償返個B啦做下善事又好點都好

我建議： 不如真係試下同屋企人講

點講都係一條生命，就咁落左佢就等於殺左一個人，而呢一個仲要係你親人。

同得屋企人講就預左比人剷到上天花板，係咪關乎面子問題已經唔重要，而家最重要係個BB, 同屋企人傾傾，鬧完之後既佢地係會可能幫到件事。

又假若你真係要選擇落左佢，點都好！ 係香港解決呢件事，千祈唔好返大陸攪！ 個問題唔係會唔會冇左個腎而係做得好唔好既問題，試諗下你係大陸攪完一個唔該傷口爆左，係屋企食食下飯冇啦啦係大脾位不斷流血，白車入醫院之後醫生同你屋企人講"乜你唔知你個女落左仔咩？" 邊個大獲啲？

最後，如果個BB 真係由0.01穿左，內射完再食埋事後丸都中既，真係命中注定

其實你地咁多人屌樓主
真係覺得生佢出黎係最好方法咩
樓主得個18歲 相信佢男友都係咁上下
一決定生佢出黎 被迫停學出黎做野
咁細個 心智都未成熟 未玩夠就要比個小朋友綁手綁腳
就算對個小朋友無怨怒諗法都會影響夫妻關係
樓主唔係無避孕 意外邊個都唔想 你叫佢唔好扑野 唔好講笑啦
而家樓主去面對件事做左對大家都好既決定
為左自己既道德標準去生佢出黎 到頭黎害左佢 咁先係真正既唔道德
你地講到生左佢出黎就一天都光曬咁 事實上係咪真係咁呢？
落左佢 埋單既係樓主（同佢男友） 生佢出黎 多個小朋友受苦
落仔唔係無錯 但係唯一對大家比較有好處既解決方案

生出黎只會累左個小朋友 何況你都識講男朋友心態未ready 落左佢都應該

精英中嘅精英

一定係天才 生存能力咁強

飛左佢搵人接手咁容易咩

講到落仔係應份咁款

遲下失學失婚又同家人反面再帶住個拖油瓶仲難搵人接貨啦…

轉介唔會好麻煩，我之前都試過，一日內見曬醫生，做埋心理評估，就即刻book時間做手術。 私家知道你係家計會refer，九成九幫你做。

就算唔去家計會 週數唔大既私家都會幫你做

如果樓主有同屋企傾
佢地係預左你會做單親媽媽情況下
都願意幫你、接受你有左bb
或者生出黎會好啲

樓主應該做嘅係同屋企人講
垃圾都係個句
屋企人永遠係你最後嘅後盾
當你以為佢地好傳統一定唔接受
或者講完唔係咁

身邊有朋友係16歲媽媽
幾個生左bb都無離婚
仲好sweet

利申無追晒post

我見到有支持嘅人講感激係感謝有人明我講緊咩
落仔係一件錯事，點講都係錯
只係喺咩條件都無嘅情況下生佢岀黎我又做唔到

想知係咪窮就叫做可以夠資格落仔？

如果真係穿套加事後丸都中，咁即係整定要有，認命啦，緣份黎架。

想問下係全身麻醉定半麻？都係一日內？

穿左就即去家計會啦 食咩事後丸
屌撚完講咩都好聽

Btw 命泥架 話落就落 你唔係累左個bb 你好係左個bb呀

通常day walk，做完手術幾個鐘無唔舒服就可以出院 當然你可以住多日休養下

比我執劑先落啦

其實呢種情況好難搞
首先係男方一定會永遠記住樓主唔要佢地個仔
或者記住咗呢件事，一定會成為你地嘈交嘅話題
呢種話題一拎返出嚟講就多數死得人多

落同唔落都係一個問題
你唔落，之後正常生活到就冇事
你落，其實已經好難正常再生活到
男女雙方都會就住咗呢件事
而呢件事係人為決定
而唔係因為某種外來原因放棄佢

女人落過肚
搵過件就直頭唔知做唔做到
你留住宜家呢個都有機會俾佢提返呢件事

但你兩個點都要做次心理輔導
如果唔係好難解結
之後都會唔開心

你唔信呢啲野 又講咩投胎去有個父幹既家庭
俾自己好過啲？九唔搭八

窮撚唔好生 就岩既

其實最唔明就係男方取態
你應該認真問佢
要佢認真答返你一次
因為佢唔認真答
你有機會冇曬後路

樓主鬼唔望你下次再生大出血

又唔好咁黑心，樓主係少不更事，比較自私姐

穿左去家計會一樣係俾事後丸你食
等佢開門都嫌遲左
事後丸係越早食越有效
唔識唔好亂咁講

你估生左出黎就得？兩個都得嗰18歲自己又冇經濟條件 連自己都仲讀緊書 點樣教同湊？

隔離巴打係你條仔?

係咁數自己條仔話覺得佢唔得嘅
呢啲全部都係樓主主觀
樓主條仔肯承擔責任已經好好 知唔知咁要幾大勇氣
樓主呢 左一句驚搞親個細路 有一句自己條仔唔掂 講咁多又咪戴頭盔
第時條路就個細路自己行嘅 天無絕人之路
樓主而家落就直接抹煞一切
講真 樓主咪又係驚生出嚟一陣養唔掂個細路要折墮一世第時怨樓主
咪即係又係從自己利益出發

依家有人肯收養樓主又講咩唔捨得
講到尾樓主根本就想落
仲做咩講到自己咁偉大 自撚私

其實個BB係最無辜
咁細個搞埋啲咁嘅嘢
對自己身體 心靈都好傷

媽媽，媽媽

岩聽 想落就認啦 唔好咁矯情
都未行到絕路（通知四大長老）就話要落

咁快送個聖誕禮物比條仔
認真唔好去大陸落 好撚危險
呢d錢唔慳得

其實如果心理同實際上未有能力承受生佢出黎真係害咗佢
但係面對落仔依啲大事大非嘅問題真係冇可能做到兩全其美，絲打真係要去做次心理輔導唔好逃避

成班道德撚都on99 生仔好撚大責任 你估咁易呀 講生命咁重要 你自己咪又係食肉 何況依家仲係一粒卵 生乜撚野命呀 你唔好話精子都係生命 依家樓主仲細 比唔到d咩個細路 一家大細可能仲要捱窮呀 講道德緊係易啦 又唔係班連登仔生

Sorry for 1999

如果樓主男朋友屋企肯幫手養會唔會有得諗？
追完post都唔係好確實知道樓主最主要基於咩落bb
btw唔好返大陸落仔
可能無命無黎

過左3個月？

唔到你唔信

身邊兩個朋友兩個生完出黎都係結婚住男方屋企
大家都出黎搵錢養小朋友
有一個係16歲媽媽

但都有見到係生完結完婚男女都未玩夠
之後掉比屋企照顧

只係想講聲樓主加油
但真係要預左分手
就算唔係依家，將來都好有機會分手

好慘我覺得你肚入面個仔好似等緊死刑咁
我唸你個b將會做鬼都會唸點解媽媽唔要我

去搵家計會 自己諗清楚 個bb真係好慘嫁..佢會跟住你到佢陽壽完嗰日先走 唔想生命就咁消失 你男朋友負責任點解仲要唔要佢

家計會呢加有新藥
中出後120小時內要食

nice

8週內可以食藥，但12週內都可以手術，同樣都係響家計會做嫁喎，出面私家真係無2萬唔洗落樓

皮已負 垃撚圾

樓主，衷心希望你可以再考慮吓
身邊有個女仔朋友都係讀緊書就生咗b，男方係同學黎，要靠半工讀去買奶粉錢。開頭真係好辛苦，個b又曳，又多病痛，佢都有同我呻過早知落咗佢一了百了。而家佢20歲，個b都已經2歲幾喇，喺fb時不時就見佢曬家庭照真係曬死人冇命賠，幸福過我地呢d吊兒郎當嘅100倍！
希望你可以再諗諗佢！生命黎㗎！

仁安養和 萬五至萬八

樓主根本就想落 但又覺得好罪惡咁
喺度搏屌同自圓其說做救贖

睇左咁耐好多連登巴絲都會話我自私
我會認，但我唔係怕前途，都唔係怕屋企人
我係無心理準備做人媽媽，無論經濟、環境、家庭都唔適合
好多野係一言難盡，我男朋友爸爸有癌症，已經係末期，佢地屋企已經要花好多錢。仲有佢媽媽承受好大壓力就不再話下，要佢再接受自己咁快抱孫我真係唔敢諗
而我屋企就同父異母，由細到大對媽媽無乜感情，爸爸就嚴父mode
身邊有太多朋友差唔多情況，最後都不歡而散，個仔就肉球俾長輩照顧
同埋我都同男朋友傾好，我地都覺得依家要唔到
反而佢因爲呢件事成長左，知道三思而行，希望我地可以行得遠啦

唔係話生出黎咁簡單
要養大佢 一世架
係冇準備下要突然接受個bb
萬一生左之後個男仔走撚左 一個女仔點樣臭大個bb
一時做錯事姐 無謂害左自己害左bb
唔係你生唔係你養 梗係講得易

但係絕對唔係鼓吹啲咩落仔係岩

就算你要落都留喺香港搞喇好冇？

你都識講你男朋友老豆cancer末期
你咪當生個細路出嚟沖喜
又可以比岳父係人生最後階段享受下抱孫嘅樂趣

好好再考慮下啦樓主

有無諗過佢媽媽

一個走 個BB填補番個心靈空虛

咪仲好 生個仔落黎俾佢老母玩 減輕壓力

公廁？

垃鳩圾

個仔廿幾三十有得抱孫就話開心姐 18歲自己都未搞得掂仲多個孫照顧

唔係，佢係我第二任，第一個有性行為嘅人

落唔係問題呀但點解要返大陸

窮撚生出黎只會害左個細佬 唔識教仲衰 依個地球仲要唔可持續發展 唔好生啊

沖吓喜都幾好我覺得
但都可能係我自私
但如果你男朋友阿爸有生之年知道自己有個孫都好嘅

我寧願係結緍沖喜，都唔想激死佢

加油！堅強啲！聽日記得上嚟報平安

成班連登仔道地高地度落唔到黎咁
沖喜 錢呢？心力交瘁仲要凑仔仲要諗錢屋企之後點樣 係咪要出黎搵工 個仔要繼續讀定出黎做野養仔
樓主屋企都零感情
生左個仔出黎 之後？
家家有本難唸的經
講就易 我係度打幾粒字姐
行動呢？
落仔梗係唔好啦 我都知阿媽係女人呀
但係環境經濟因素唔許可 咁都係小朋友慘
之前記得有個post話窮人生仔係錯
幾撚多正評人人和應
而家就話生啦生啦
咁雙重標準既

不過樓主真係唔好係大陸搞 100萬個唔抵屌呀 係番香港做啦

支持樓主落左佢。
認真呢個時侯因為意外而生，仲要咁細個，兼冇經濟能力，咁樣多數會導向兩個結果：
1) 你男朋友會負責任同你喺埋一齊，但兩個人係因為個b而捆綁住，咁細始終都未收心養性，他日難保唔會覺得厭煩，夫妻感情破裂，小朋友最終成長喺個家嘈屋閉/缺乏溫暖嘅家庭入面。
2)你男朋友起初應承，但後來反悔，一走了之。小朋友成長喺單親家庭。

同埋你生出黎肯定係經濟難以support到，到時小朋友大個想報下playgroup報興趣班你都唔會有錢報到，俾唔到最好嘅嘢佢，又要憂柴憂米。多數有錢銀問題嘅屋企都會成日嘈交，唔方和諧，小朋友容易有童年陰影。

其他巴打可能會話，冇錢就去搵錢養，但咁同毀前途冇咩分別。樓主可能因為咁而要drop out, 前程就真係係咁先。實有人話可以休學再讀返，但到時你仲要兼顧個b, 好難再專注到學業。

實有巴打話自己單親家庭長大，屋企冇錢，呀爸呀媽又係18歲搞大個肚而結，最後都可以過得好好。我唔否認的確係唔少呢啲例子，但好多年輕父母一時so called負責任而生小朋友，往往都搞到家庭破碎，小朋友喺呢種情況真係好似學壞，童年唔會開心完整。

又實有人話扑得嘢就預左會有機會大肚，生佢出黎係負責任。sorry cant agree. 如果生出黎對自己同對個小朋友都未必係件好事嘅時侯，落左佢先可以還原返大家彼此嘅人生。我唔覺得呢個時侯個b叫做一條生命，佢仲未有自己意識，只係一粒受精卵。

可能你地覺得我咁諗係自私，只係諗自己，但我覺得呢個情況下落左佢先係負責任嘅表現，無論係對自己定對個b.

p.s. 有唔同意可以輕力啲屌

不過你話你男朋友成熟左真係笑左出黎
幾個月後件事淡左一樣繼續無套中出 話掂落仔個個係你 傷個個又係你 下次又有左咪俾幾千你去落多次 佢又無損失

有孫抱係開心事，點會激死？反而生命最後階段見到自己嘅延續，走都走得安心D
唔洗自己將好事想像成壞事既

好似好多絲都有落仔經驗

點都好喇，支持你嘅決定樓主
記得上嚟報平安
男朋友會唔會陪你去落？

生個b出黎嘅原因竟然係為左幫屋企人沖喜？生左個b對自己人生會帶黎極大嘅改變，同時你又創造左個b自己嘅人生，唔係去街市買棵菜咁小事。牽涉到咁多嘢嘅時侯，我唔覺得沖涼係個convincing嘅理由去生

sor

我知道你地想說服樓主唔落仔
都唔好咁牽強啦
為左令個呀媽生佢出黎 為左令呀媽開心結婚
仲衰過為道德生
人唔笑狗都吠

唔發生都發生咗 咁可以點
咪諗吓好果方面囉
咁如果生的確有咁嘅效果
樓主衡量過先決定落仔
我都會支持佢嘅決定

祝你好運啦
唔洗理人地點咗睇 呢度好多人都係青頭
靜係識叫人唔好落仔
但係有冇諗過一對情侶10幾歲人可以做到啲咩？
一陣生咗出黎影響咗而家學業
又要照顧個仔 搞到2頭唔到岸
而家樓主諗清楚決定要落咪幾好
唔明班毒撚屌乜

你都戇鳩
我撚有說服樓主叫佢唔好落？

咁可以點？可以選擇落左佢囉
而家又唔係去到冇得落嘅地步
的確屋企人開心係好嘅效果，但我覺得生小朋友係自己嘅事，如果要由他人嘅感受去主宰自己人生係咪太過俾人牽住走？

樓主係抵屌 點解你可以覺佢完全無錯？

咁都係講吓遮 係呀咪落咗佢囉
無人左右到樓主決定咖喎
講吓都唔撚俾呀？收皮啦垃圾

見你冇得駁要動用到叫人收皮，好啦你可以深潛喇

做女仔要識錫自己多d，男人信唔過的，仲要係後生仔

既然你主意已決，咁上LIHKG開post嚟做乜

無得駁？屌你老母都戇撚鳩
你邊隻眼見到我叫樓主唔好落？
你用屎眼睇嘢咖？垃圾
一定要一開始講「好啦支持你落喇」咁先係支持？唔撚俾講其他嘢？

想俾人屌

喺香港落啦好嗎？一個係煩多幾十日，一個係對你身體有永久性傷害，自己識揀啦

絲打落唔落就唔加把口啦
但真係咪撚係鬼國做
唔知你想慳錢定真係咁怕煩
到時封利是比醫畜條數仲金，後遺症都未必淨係無得生咁簡單

利申細個返去感冒比老母捉去睇醫生，無啦啦話打點滴，幾日會自然好嘅病比佢搞到得半條人命

根本只係想睇支持佢嘅留言去justify自己嘅決意

我幾時有話你叫樓主唔好落？搵俾我睇下
我唔係唔俾人叫樓主唔好落，我就係屌鳩你所講嘅「其他嘢」
道德問題果啲都仲可以拗返個三日三夜，沖喜氹屋企人開心呢個point真係戇撚鳩到極致。我正正就係屌鳩你講嘅呢點

本身認真mode發表下意見，你自己講唔贏就嗌人垃圾叫人收皮 點呀？係咪唔講下啲廢話你會唔夠字數，所以要黎充撐場面？

我瞓先，聽日要十一點去到
落仔無人想，我有能力有條件都會想要
但起碼依刻唔得

我上黎講低本來想睇下有無差唔多經歷嘅巴絲可以分享下經驗
當然俾各位屌都預左，咁樣都令我更深刻知道落仔唔係小事，以後要諗清楚先好做

怕你上到支那唔止冇左個bb咁簡單

我撚有要同你嗌交
你自己文盲就躝返出去讀多啲書啦垃圾
我話咗會支持樓主 屌你老母垃圾真係垃圾

唔好番大陸做呀樓主！！你唔夠錢我可以借俾你！唔好貪嗰一時嘅方便呀！

紅字為廢話 話左唔係屌鳩你撐唔撐樓主，係屌鳩你講嘅point弱智
到底邊個先係文盲

我都想係香港落仔，唔爭在借埋俾我啦

我唔覺得咁樣講有咩問題
而且只係假設性問樓主點睇
依個係生之後撇除道德問題另一個可能延伸嘅好處
樓主話唔可以我都已經即刻收聲
你仲吠乜撚嘢？垃圾

點解唔做安全措施？
做下一代真係好慘，冇權選擇自己命運

媽媽唔好唔要我

樓主，想知有無人陪你？
萬事小心，你揀得支那落
希望你搵足資料間嘢係安全

追post啦屌你

佢聽日會陪我啊
搵好哂資料做左預約

對唔住咯
我懶

早啲休息啊
養好身子好重要
落完記得食返啲補品 身體會好弱 好易睇得出

屋企人始終係一家人唔會睇著你死…你有咩決定都同佢地傾下先啦，傾唔掂先再按自己主意去做囉……你都信唔過自己條仔可以承擔負責，咁到時一個唔好彩走左佬，剩返你一個承擔？比屋企人陪伴你行過呢個人生嘅難關啦，你需要佢地

一定睇得出，之前個fd落左
下體好大味，個人好殘
傻既先睇唔出

唉 都係一條生命黎
的確係有好多困難，但點解唔係搵方法養活個b，而係搵方法消滅個b？

其實我身邊都無人落過 只係搵資料個時睇到
點解會好大陣味

好簡單
未玩夠囉
唔洗講到自己咁偉大 咩驚畀唔到個bb好生活
根本自己都未ready好 唔想生個b出黎「駝手lung腳」

落仔衰幾年

唉既然你都決定咗，唯有祝你一切順利

呢度真係好多仆街做足安全措施又屌，係咪都屌，樓主做足安全措施又食埋湯仔藥，唔明有咩錯，錯在扑野?定係你地無得扑?唔好係度落井下石啦，未發生係你地身上姐
btw，如果樓主你廿幾又有經濟能力，我支持你生，但而家呢個情況你生左就定死左架啦，而且又比唔到好架環境個細路，所以都係支持你嘅決定。。
p.s.唔需要因為呢個意外覺得太大內疚感

上去落真係有啲危險 你家計會正常個胎10星期內都做得
10星期之後就麻煩少少嫁啦 你快啲決定好啲
當然我覺得就算你落咗之後你一定會後悔

一係生出黎俾我養。
公務員家庭，月入7萬起，自置物業，未有bb

覺得正確就去做啦

樓上真係好撚多青頭on9仔 又唔追post又淨係識講埋啲片面野，屌都廢事
落唔落唔評論，因為拗黎都晒氣，選擇無分對錯，落定唔落你都要承擔後果，樓主既然心意已決，祝你好運，平安返黎。

你代樓主養個b ok?

屌你老母臭西正臭雞

又話咩冬節食飯邊爐happy緊 覺得佢講講下無認真正視
宜家又話雙方共識
你知唔知你講緊乜？

真係希望你假膠

同埋說實在因為有cancer更加覺得生命得來不易話無就無 而你打算就咁扼殺生命既存在

不過如果經濟唔許可 又無長輩支持 好難養
但我睇唔起你唔願意同長輩商量 咩都驚唔去做
佢媽媽煩緊個病 唔係理由 因為呢件根本唔係咩小事怕煩到佢咪唔講囉乜乜乜
你都知你仲細唔夠成熟 咁點解你可以自以為可以處理到件事？已經充分考慮清楚？你仲諗住上大陸 真係話你on9驚你嬲

Terrible

去邊間落？

除非你覺得佢媽媽唔係啲咩特別nice既人
只會覺得你搞屎棍
唔係既話 我覺得長輩就係長輩 你既然想同你仔仔行得遠 更加唔好商都唔商量就處理佢 你以為紙可以包住火？

又ching又乜 似膠

樓主態度正確
支持唔識教、無能力嘅垃圾父母唔好生
唔好令你嘅下一代成為你地性行為嘅附屬品

不過手術引致嘅風險可以好大 希望閣下身體一切安好

支持無錢唔好生仔

十分之同意你，當真係生左根本比唔到好既生活小朋友，就會有人講冇能力學乜人生仔，害左個小朋友一世

遲早會飛 之後好好錫住自己

讀多啲書 用下個腦諗野
等睇你後悔死

點解分有冇能力呢？ 係香港出到世基本上政府都會保你大 冇錢又如何？ 冇錢冇資格生存？ 有冇諗過個bb

絲打take care啦
咪聽樓上係咁支持話生個班道德撚鳩up
除非你/你男朋友屋企真係有錢
否則冇準備生出黎真係累死個B
香港地又幾多個真係可以養活自己
始終都要向現實低頭
不過經一事察一志啦
扑野就冇問題既
不過食藥會安全D囉
至於後果不育,嬰靈個D
無辦法喇,做過就要食後果
點都好啦
支那國D野真係好危險
希望過程平平安安啦
可以既上黎報個平安等巴絲打放心

又一個教人冇錢就死左去算 你又知個b將來係點？
連佢唯一可能性都扼殺

平有平養 貴有貴養
我同我老婆都係18歲有，依家都好好地
真係要諗清楚

建議樓上咁多個話咩珍惜生命 點會無錢養個班人 眾籌俾樓主生b

屌你老母咪撚咁口臭啦

你睇下而家後生呢代想死既多定想生既多先
生仔咁大件事唔好講可能性咁幼稚啦

錢都無學人講將來? 咪撚痴線啦

媽媽。。唔好唔要我。。。

生落來
如果佢過得好係佢僥倖
佢過得唔好就係你責任

之前有朋友仁安落過 幾好
有興趣參考下

同意 祝福絲打
希望你同男朋友經過呢件事會更成熟

諗清楚，人工流產好傷，身體傷，心更傷。

成班物質撚 日日係到錢錢錢

加油樓主
比我有左Bb 即使經濟能力許可 但心態仲未準備好 甚至抗拒做人父母
我都唔會選擇要個bb
始終一有左bb就好大既責任
有個巴打講得岩 係呢一個情況落左佢先係最負責任

可能身邊太多16-18歲生左bb
6/7個先有1個叫做未離婚 但亦唔見得幸福
到時個b又唔識教 對父母又繼續吊兒郎當 就真係最不負責任害死個細路

就算唔講錢 事主根本未ready 生出黎真係好事？
唔係話樓主無錯 但無需要一口咬定生出黎先係對個bb好

樓主好好照顧自己 唔好諗埋一邊

無辨法,傷就一定傷,鬼叫樓主中招咩 你估扑野唔洗代價? 講笑,不過的確每個人都要為自己做過既野負責任
但呢一刻生出來係雙輸,樓豬頭痕,又未養得掂,加重負擔+害左個BB一世,無可能生架喇
落左佢,好好休養番幾年再諗啦

利申:當年我老豆老母20歲有左,選擇落左,到25歲再有番我,而家媽媽身體除左例牌月經個期會劇痛之外,整體都還可以

樓主而家扮到好成熟咁，其實根本未諗清諗楚，連輔導都唔想做，佢殺完個B之後肯定好撚內疚

人命黎，樓主自私精，你後悔一世啦

落仔同殺人無分別

用夾係子宮將個BB肢解再刮出黎

同意窮人唔應該生仔，所以要帶套。
當有左又係另一件事。
樓主選擇逃避唔去面對，
結果係殺左一條生命，
為自己人生留下不能消失的黑點。
同埋落仔傷身，大機會之後想生都未必生到。

利身：家姐就係過來人

上面有巴打話用套食藥都中
係天意

後面就睇到條仔老豆生cancer
咁可能都真係整定
做人積下德 個cancer或者都好得返
仲有幾十年過
做埋陰質嘢折福 或者就難講

報應未必自己受返嘅
不過正如樓主所講 佢已經有哂心理準備
而且百無禁忌

咁就當上一堂
或者有啲嘢真係注定要發生
(不過唔等於無後果)
(而落仔一定有後果 唔係咒)

最後 sorry樓主
你返大陸冒險
我唔會黑心想你手術有咩意外
但亦唔會祝福你
因為行刑前劊子手毋須要祝福
要prayer嘅係果個即將死嘅bb

唉樓主,早知今日何時當初,都是太年輕的錯
對唔住左一個生命,希望以後醒醒定定做人啦

又講多個例子,我隔離屋個後生仔,好似19歲,同佢女友(好似同年) 搞大左,而家個女既已經搬埋來住+生埋出來,連埋佢屋企人,6個人住埋同一間3百幾呎屋,又成日聽到佢地嘈交又話搬出去又搬唔掂又剩
所以生出來真係諗唔過,後悔同內疚都無辦法,由樓主受下教訓
但而家講緊要結婚生仔
唔係講玩,真係會產生好多好多好多問題

面對困難 vs 逃避後悔一世

點解個個都淨係識鬧樓主
好似女方先有責任咁

唔係幫樓主,我都好憎人隨便上床,以為扑野好好玩,唔負責任之類
不過有d困難係佢呢個年紀來講真係唔係咁易面對/處理
而且唔止牽連/影響佢自己一個,要以個BB作出發點
佢而家勉強生出來係好大機會害到一個無辜既新生命一世,真係唔好害人害物
情願對唔住佢一時,好過對唔住佢一世,要個BB受苦

不過講到最後呢d都係我個人既想法,真係要睇樓主立場,意願,睇下樓主點回應我or你啦
利申:其實我無追晒咁多頁

支持樓主
可能真係整定 用套食藥都係中
落左佢應該係best choice 無辦法之中嘅辦法
樓上有人話呃殺左個bb未來 但係我覺得呢句嘢係唔適用於香港 真心 而家連自己都養唔掂 仲想養多個 趁早放棄先係最好
同埋調返轉睇生左咪又係毀左樓主同佢男朋友未來 到頭來 生左咪盞大家攬住一齊等死 咁又何必呢 唯一建議樓主就係唔好返大陸做 香港比較有保障 雖然貴啲 但係有咩事都仲有較乾淨先進嘅設備 隨時救返你一命
Btw take care樓主

咪臭係 無錢咪吸日月精華囉
無錢咪排公屋入band3第時又同一條路做mk/未婚媽媽
出性既出到黎打份牛工住劏房
唔撚好同我講物質啊

媽媽唔好唔要我

有親戚係大陸落過 佢話打完麻醉藥數到十都未訓得著 再打多支好快訓得著不過做做下手術醒左

扑得就預咗la
從來冇避孕措施喺100%安全
你咁怕做媽媽當初又同條仔扑？
支持樓豬快啲返大陸落仔
放心喎人地大把經驗做咁多case
一定唔會刮爛子宮
唔會冇仔生
大把人落唔只一次

咩comdom牌咁廢穿左
廢事自己中伏

追咗半個post真係話唔落你，唔理你生定落都好，諗清楚就好。我信有嬰靈，但我都明白乜都無，其實生嚟都係另一種對自己同個小朋友嘅傷害

唔知你開post係咪因為好擔心聽日就要落啦，但如果真係嘅話記住lihkg有愛

咩都之後都上嚟報個平安

講咁撚多道理到尾咪又係自己唔想揹兒女債上身，條仔都肯叫你生係你自己唔想，一堆藉口多鳩餘。

支持佢生個啲係咩事呀 定全部離地中產
樓主咁邊有可能照顧個小朋友, 佢地咁後生佢地父母都應該未退休,返哂工返哂學邊個湊? 請工人? 錢呢?地方呢? 咁生出黎真係累佢一世
Btw, 係香港搞啦唔好返大陸

如果你以後唔諗住生，或者想廢子宮，即管上大陸落

唔好返大陸搞
大陸啲嘢亂嚟

但我唔係怕前途，都唔係怕屋企人
我係無心理準備做人媽媽，無論經濟、環境、家庭都唔適合 好多野係一言難盡

其實搞野前呢D都已經要諗啦

仆街Ｄ講句
你分分鐘連自己屋企水電煤屋租都唔知交幾多
你試下計下你人工減以上開支
再上網揾下幼稚園幾錢個月
你會唔會太輕錢依個問題！

你話你月入20k以上層樓供完
ok u win

唉，有好多人想要都無，不計成本咁十萬廿萬去做手術都係想要個b
能夠有小朋友真係一件好幸福ge事

你叫對血氣方剛小朋友唔好搞野
佢有用套又用事後丸我以經覺得比一般小朋友識諗

我都追唔曬post啦各位
依家起身準備上去，如無意外就今晚翻黎，或者聽朝先翻過黎啦

呢啲嘢係做女仔蝕啲架喇，個男嘅只係擔心你要生落黎啫，你肯落左佢佢真係一身鬆晒。將來分開左佢咩事都冇，你就已經係一個落過仔而將來懷孕流產機會大嘅女人。

至於你話覺得條仔經過呢件事後成熟左，咁真係得你知，男性角度黎講我覺得佢只係過左骨啫，真係識諗嘅今日咁大件事尋晚開始呢幾日都要陪住你同你一齊面對啦係咪？就算手術錢佢出晒我都覺得唔公平，個男嘅冇可能明白你嘅痛楚同落仔嘅心理壓力。

最後就應該再諗下係咪去大陸落，落唔落仔係你地（其實只係你，條仔口講話生落黎，其實心裡面想你落左佢咪煩）嘅決定啦，不過既然要落就喺香港落安全啲囉，已經要承受咁大風險就咪搵埋條命較飛，上面唔當人命係一回事

啦啦聲落
雨次記得用套

嬰靈

樓主 番黎記得保平安 同一定要介口 食多啲補野

窮人父母養育下一代的思維

自己睇啦 係香港講唔撚物質

無事既上黎報個平安啦，唉！

其實你講得呢句你個人都唔會成熟得去邊

屌你無人性, 唔好搵藉口解釋

媽媽, 唔好唔要我呀

樓主，我唔係要慫恿你唔落仔。但你落之前真係要好好諗下，同屋企人男朋友好好傾下。如果佢地都全力支持你生，為咩要落呢？人地d蝗1家4口咬老綜住公屋/得個老豆做野9000一個月租劏房都養到兩個細路，人地都蝗都得唔係你唔得呀？

比個真實例子你，我一個月搵1x k，結左婚住晌我屋企，我房得張單人床，一年老婆就話想要bb，我自己果時都覺我養唔掂個bb，最後比佢硬上弓左 我老婆一有左就無再做野。由佢有左到依家個b半歲喇，我一份糧養3個人。

但係，成件事係開心架，橋到船頭自然直，有好多野你到果刻就識，為左個b唔識你都會識，由大肚護理、生仔嘅準備、到個b生出黎點養，無人第一次就識，唔識咪google，再唔係問下長輩意見（雖然佢地好多時嘅意見都好伏 ）。起碼你身邊嘅人支持你。

可能你覺得你男朋友仲係大細路，但佢到時真係要背負住爸爸嘅身份就唔多唔少會改變。

仲有一樣野，我老婆為左佢ex短時間內落左兩次，之後要調理左幾年，塊面爆曬瘡，身體又勁差。佢心裡面都好悔疚，佢話落完果下個睇反個b空虛感同悔不當初嘅感覺....

睇得出樓主係一個有自己思想諗法亦都會堅持嘅人

樓上有好多仆街真係覺得自己有啲野講左出口就唔撚使負責任，尻比意見，做晒判官咁

最撚on9就係果啲冇撚爬文屌人冇帶套果啲死盲毛

由呢件事真係睇到會員質素下降左好多(又或者其實係冇高過)

Between 根據樓主個背景，我覺得唔生好過生，為自己又好為個b又好，愛唔可以當飯食，生左出黎養唔到，始終長貧難顧(咁咬老綜都頂到下嘅)

等睇有報應

去落 無問題
唔明點解咁多道德撚走出黎屌人
人地學生黎咋
所有避孕方法都唔係100%
做左避孕 但中左 去落有咩問題
實有人唔想生架喇 唔講錢 要出世係依家既香港已經係害左個b
d 道德撚做乜

啲道德撚成日執住人命呢個point嚟屌樓主
樓主個思維好清晰，就係未ready唔想要，
既然真係唔想要，勉強生左出嚟唔理佢，
到時後悔唔通將個bb送去保良局咩
生左出嚟但唔識養大個b,日日家嘈屋閉，後悔生出嚟駝手lung腳，咁樣叫負責任咩？
唔係鼓勵樓主落仔呀，但衡量過兩邊利弊，相信落左佢對雙方嚟講都係一件好事。

我先得19 我老母成日叫我條女生個比佢
我搵18k條女搵11 養閪咩

咁你都肯接貨嘅巴打

落左搭先知

Between佢調理好左我先識佢

你條仔不知幾想你去落
雖然你話係個套穿窿再食埋事後都中
但係你扑得嘢就要承擔返個後果
不過個仔係你嘅 個身體係你嘅
你有權揀自己將來條路

Btw唔睇好你同你男朋友可以行得好遠

錯在佢上黎開post

落一次就年少無知
但短時間內落兩次就真係

呢句真

我都係 而家老公揾2萬養3人仲要比家用
個仔又歲半

你諗下你屋企會點對你 佢屋企人點諗 你自己由而家到將來生左你受唔受得到？
雖然我都覺得佢係生命嚟 都怕咩靈嬰 落都係唔岩
你自己諗下啦 祝你好運

我廿零歲有經濟能力都唔會想生
何況係十零歲學生
生出黎 要養唔係問題
要教架屌 要負責架戇鳩
呢到d 道德撚真心痴線

你呢一世都會記住你殺咗呢個B

無謂害左個 B
絲打支持你呀

一句到尾
路係自己揀仆街唔好喊
落與唔落都必需要承擔責任

太多無知連登仔小學雞話落左個仔就無責任

好多時心靈的傷害比肉體傷害也大

你諗下你晚晚發夢都見番自己落左既仔

同埋落仔傷身，之後想再生未必一定生到

Ps: 連登小學雞未畢業只係識睇經濟能力同屈人道德撚

利身：身邊人是過來人

我都係咁諗，
我80後（唔想講幾多歲 ）有穩定工作，
如果我呢一刻唔小心有左，我都未有心理準備做媽媽。我認我自私，我唔會偉大到可以為個bb放棄哂所有野，而且自己都唔係好識教，以前就話可以天生天養，但現今香港已經無呢支歌仔唱

而家樓主係連輔導都唔想做
有咩心理問題都係抵撚死啦

既然正反都有論點 你理得人點揀
責任係佢自己負

另外唔係話反就係道德撚
但上面咁多道德撚你都話無咁無計

兩歲入學你咪可以出去做pt幫補下囉 （但到時開學又開支大左架喇 ）

樓主落左未？落完有無鬆一口氣唔洗再負責任既感覺

點解可以講得咁易希 ? 係人唔係人黎 ?

請問上嚟分享嘅心態係？

樓主
講句野報平安好嗎？

其實呢度既人除左屌 生定唔生 之外

仲有個問題就係，點解要返大陸攪呢件事，唉！

我岩岩做完檢查，佢話我陰道有菌，係白帶過多
就算係本來都唔鼓勵我要，因為好容易流產
要食藥同清潔兩日 24號再翻上去做

大陸？ 感覺如何？

留喺香港做好嗎？大陸真係信唔過呀，擔心你落得唔乾淨呀

陰道一向都有菌，就算正常人都有。佢有無講咩菌？如果係乙型鏈球菌，晌香港公立生的話預產期臨尾兩禮拜都會做檢查，發現有都係會食抗生素架渣。

香港要搞十鳩幾日先落到
落完都有陰影啦

btw, 睇開啲，當射左落海就ok

琴日追post追到而家，既然你考慮清楚都不再勸喻，搵間乾淨啲，正牌貴少少都好，有首尾要刮宮對女孩子不好。

以後記得做好安全措施，好好保護自己。
希望真係考慮清楚啦，見到呢度有好多巴打都同我一樣，想要嘅就冇，真係好無奈⋯

香港唔洗十幾日 只要醫生得閒有期 最快後日可以做

唔知你有無內疚感
多念踊往生經 新年燒啲野俾佢
令佢過得好啲
怕你之後每晚發惡夢 事事不順
到時先信有靈 就太遲了

既然做足安全 都有左 就要好好正視行房問題
願你bb 得到安息

一句到尾，咪撚諗著私了，叫埋你條仔一齊同雙方家長講，三口六面傾清楚，保障自身權益，同時望清楚條仔係呢啲時候咩態度/反應，佢唔夠膽講就祝佢早日仆街死。你都夠膽為佢，亦為自己而去落仔，佢講兩句認頭都唔撚敢就切撚左佢算。
其次，連登呢度屌你又好撐你都好，個個都唔想你身體有事，希望你潔身自愛，揾個好地方執行你嘅決定。
自己揀
唔好喊

留翻香港做啦 真係危險架！
家計會咪有得做囉，你夠18又唔會通知家長

留主去左邊

樓主 上黎報個平安啦

做完啦一切順利，係有啲攰

好好休養一下

我係收皮啦屌

冇事就好
好擔心你

唉
屌唔落
好好休息

又黎樓主呢D人渣，祝你以後成家不得安寧

聖誕節搞啲咁嘅野
樓主之後要養好身體阿

有好多人話絲打唔應該落 咁係殘殺左一條生命
但如果佢地生左出黎都係養唔起 到時就唔止害左個bb仲害左兩個家庭
如果真係生左 過多兩年絲打同佢男朋友可能會怨個b阻住哂 學以前啲人咁講正一拖油瓶
到時個b只會慘變人球 俾雙方當人球踢黎踢去俾人湊
仲有而家呢個社會 無錢根本就唔會有好既教育
所以希望大家諗左呢幾點先去決定屌唔屌

保重身體 燒翻啲衣紙俾佢打翻堂齋超度佢呀 如果唔係佢投唔倒胎會一直纏住你

絲打...可唔可以話我知你係邊間醫院整？同埋大約幾錢到？

絲打做完手術，最好食番啲嘢補一補
個身體可能會復原得快啲

好好休息下

絲打加油

去中醫度開益母草黎飲

唉
總之冇死就算啦
你同你條仔如果信教就跟教規做啦
唔信嘅就吸收呢次教訓
人唔係次次受到教訓都冇事
你呢次係好彩冇死到

落仔始終係仆街野，其他人見到樓主咁做唔好又傻傻吓照跟

喺深圳羅湖附近

係咪就咁沖水？

介唔介意講下係點做

咁抵得諗，維護世界和平就交比你

你幾多個月先

點解落仔都要開個post 嘜撚野心態

落完跟手去做雞啦八婆

休息多啲呀絲打
雖然好多人屌鳩你落仔殘忍 但我覺得你依加咁既情況冇能力養反而生出黎對小朋友都未必好
希望你今次汲取到教訓 以後小心啲啦 加油

你今晚小心d,落左佢佢跟你一世

留名

好好休息 身體係自己
唔洗理其他人意見

全身麻醉 手術過程好快 起身就完左

六週

絲打記得要食多啲蛋白質之類嘅野食補一補

我想同你講, 落唔係問題 考慮家計會

而家安全乾淨過以前好多, 起碼, 好過北上

唔好比機會自己有手尾

六周都好d

絲打 大家都係女仔 明白你嘅考慮 小心啲啦

如果你再怕有咗 我建議你以後食事前避孕藥（一個月21/24粒個啲）+condom先好做 咁樣會安心好多
唔洗怕肥 依家有隻叫Yaz優悅 低劑量 少副作用 可以順便醫埋皮膚病（有穩定荷爾蒙作用）

仲有記得買有隻GNC 300億女性益生菌 每日一粒
我每個月特別係m到前後 抵抗力差 容易痕 食咗之後 好返好多
我怕你身體弱 會因為感染 搞到有婦科病 手尾好長㗎

多謝絲打關心 我係有婦科病啦
想問下避孕藥食之前洗唔洗問下醫生先？

有婦科病就要注意下日常飲食衛生
切忌過量食辣嘢凍嘢甜嘢 尤其甜嘢會助長菌群生長
飲多啲水 去廁所可以沖走啲菌
牛仔短褲就著少啲 著多啲短裙通風啲 尤其夏天濕熱
做愛前後最好沖涼清潔 就算唔沖涼 最好去痾個尿 男方最好都一樣去清潔 注意衛生
仲有作息定時 要夠瞓 增強抵抗力 感冒個陣最後食返啲維他命c 蒜片 感冒好易搞到婦科病復發
注意：唔好睇西醫 西醫啲藥多數廢 食完藥就復發

避孕藥可以係家計會配嘅 平出面一半有多
第一次配 姑娘會問你啲問題 睇下你適唔適合食避孕藥（多數人係食混合荷爾蒙）
基本上你唔煙唔酒無偏頭痛就okay
個度係要收返醫生費 基本問題佢地都解答到嘅 唔得就再問家庭醫生
其實家計會仲可以打避孕計 痴避孕貼 睇你選擇同需要啦

Takecare

絲打可唔可以俾個聯絡方法嚟？有野想問你

Take Care

好好休息
唔好做太多劇烈運動

扑得咁開心
rip bb

未結婚咪撚學人扑野啦

唔會投胎再出世，其實你落唔落都害緊個b
會係你第二次有b 時煩住你

唔覺有幾迷信，落仔就要遇咗，係事實

咪撚出黎害人搵毒撚埋單呀 我屌你老母臭化閪

屌你老母臭系，生出黎等於害左佢，你老母你含撚啦，又要爽又要無後果？仲要上黎高登開post,弱撚智，屌你老母睇撚住成世訓唔著

家計會啦，安全過你大陸掛至少

屌，家計會打避孕針都係80幾一支姐

咁樣你落個陣會好大風險，問清楚醫生你個case落唔落得先再決定。

絲打依家身體還好嗎？
記得食多啲補品補下身體

傻妹係香港做啦，仲有咁大件事一定要同屋企人講。有d野發生左，想收埋係收唔到。

夠18 有錢就得
搵私家婦產科醫生 做轉介 佢會安排入院做
又安全又快
首先你要有錢

但不定要有個年滿十八歲嘅成年人接你走

佢條仔夠18喇掛 同埋家計會先4000蚊 唔明點會話唔俾佢做 落唔係問題 返大陸落真係極度on9

智障，轉番呢個名啦

加油絲打
明白你嘅處境
不過係大陸做要小心啲
見到有人講嬰靈都好驚
Research下點都做啲野超渡佢啦rip

樓主已經知錯
睇得出佢既抉擇係經過深思熟慮
無論咩抉擇，都會係切膚之痛

但有啲人把口真係好撚惡毒
想樓主有報應、落得唔乾淨有手尾
呢啲人真係好撚賤 好撚心寒
咁撚樣都講得出
仲要有中出得唔好浪費既念頭
真係好撚無恥！正仆街！

RIP

絲打請問係邊間醫院？可以比d資料同留番個tg嗎
十萬火急 希望你仲睇到